部lift壞咗，跟住我叫外賣，行撚死條外賣仔XD

唔知係咪今日停電影響咗部lift
我住27樓，屋企又冇嘢食
唯有叫外賣啦
特登叫咗個楊州炒飯，叮翻熱都好方便
而家嚟緊
行撚死條戇鳩外賣仔先

上到嚟之後俾枝水佢代替貼士
你哋會唔會覺得好賤

細個嘅時候都試過一次
不過嗰個時候戇鳩叫咗個湯麵
屌你老母淋曬，變咗糊
我即刻屌你老母打電話投訴佢
第二日就見到佢返工了

搬屋啦
你屋企成撚日都停車立架喎

食完之後肚痛唔好問點解

驚閪
俾咗枝水佢仲想點

真人真事
有冇人同我一樣屋企lift壞咗
可以一齊同我叫外賣
行死啲死仆街

我都試過，見到外賣仔成身大汗個樣真係好正

佢哋平時肯定好少做運動
屌你老母淨係行幾步送外賣
而家我幫佢哋免費做gym咪算係咁囉

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

好撚慘

講緊樓豬
肯定係今日你送外賣比人撚完
再上連登開po博同情

笑撚死我咁嘅身份洗送外賣？
你知唔知我係邊個？

我知 你係研究所做架嘛

唔會 記得叫food panda

得一部lift?

打個j比你盒飯

有冇諗過點解你個楊州炒飯有勾獻？

屌你老味，原來當年就係你條仆街叫湯麵
行到就死，仲要中途急尿，即刻痾左落碗麵度
返到去覺得份閪工成日對住啲閪客，即日劈炮

Xdxd

..有d咁既事我直接踢單

唔閪送